馬雲酒吧消費碌卡唔用支付寶 支付寶緊急澄清

近日，馬雲出現在重慶某酒吧小酌，不過因為太出名，很快被大家認出，待了1個小時左右，馬雲就離開了酒吧。本次消費的金額大約在1300多元左右，值得注意的是，馬雲並未選擇支付寶支付，而是刷了銀行卡。

對此，支付寶官方微博賬號回應稱：「每個人在支付方式上的選擇都是自由的，也都是應該被尊重的，自己的員工也不例外。」

又話好好用？馬生係咪盲反唔肯用

馬雲好落後

佢蠢唔哂囉

唔係話支那寶可以連18張卡咩？
做咩唔用呀？

點解要盲反

碌卡咁out
梗係scan Qrcode

小米個雷軍會唔會用蘋果？

五毛潛晒水

馬雲唔用淘寶架嘛 乜唔係個個知咩
佢講過佢屋企人買 唔洗佢架嘛 佢邊撚度有支付寶account

1300咁少?

諗諗下會唔會係電話無電/唔見左電話呀

呢度好多人話帶銀行卡信用卡好麻煩喎

撞晒車

班愛國愛港撚樣咪又係揸英美澳加護照，一樣道理

通常都係咁 搞141既唔叫雞 開賭場既唔賭錢 放數做貴利既好慳家

精人出口, 笨人出手

賣白粉唔會食

無圖你屈佢叫鷄都得啦

QQ報導

中國記者者敢亂報呢d嘢
咪玩啦

JR

支付寶官方都要出嚟講嘢
仲會有假

1300蚊係咪用唔到支付寶過左每日500蚊個上限

用微信就話姐

香港警察唔守法

可能佢唔想自己消左條數

係咪碌唔到過上限?

人哋大陸平均一個月都係搵四千蚊到
千幾蚊其實好多

每個人在支付方式上的選擇都是自由的，也都是應該被尊重的

佢馬雲啊

佢話你當我傻架

人地揸住張黑卡
唔用實體卡點show off呀

首富都咁落後

有錢唔需要洗曬啲錢

好落後

馬雲真是落後耶😂

LM

又多句金句撻落啲五毛到

QQ好波

賣白粉唔會吸毒

馬雲好落後！

下 又話支付寶好in 好型既 點解會輸比張實體卡？

其實窮閪同冇信用卡果班先係支那寶target customer

賣屎但自己唔食屎，正路喎

習總d仔女 都拎美國護照啦

支那寶可以ADD個新功能

綁定黑卡落支那寶掃CODE, 手機即時用最大 VOLUME 廣播「我用黑卡, 我用黑卡... X 50次」

附近所有支那寶手機強制收到MESSAGE 「有人用黑卡」

五毛入post博屌

雜種自己都揸美國護照啦

又一大把打落班支那寶打手到
你叫嗰班打手點算好

班打手喺支那寶送錢開始就潛水啦

推到2020

有排BIN C

正如樓下有七仔，點駛網購罐可樂返黎

QR code打手
1D wade
2姐打羅夫
3群龍共舞
4上坂堇
5人生鍾嘉欣
6賈雨村

樓上重有隻五毛Epiphany

佢驚俾人知道自己支付寶ACCOUNT

免被黨拿痛腳

自己唔用仲想sell人用

人地坐一個鐘洗$1300蚊人仔，你又飲幾大呀連登仔？

一陣D wade又走入黎問你篤魚蛋點碌卡喇

雷鼎鳴話叫雞都碌得

岩岩去完杭州

反而佢用支付寶就一定出事

口講愛國 點知雜種都有外國籍

用地溝油煮野果d黑店都唔食自己野

明啦

硬食啦
赤柱大把

中國官員都送仔女去外國讀書啦

擺明，咪先點抄

人地d花紅幾多你知唔知

會唔會係酒吧用某張卡有優惠?

😂

全世界都認得佢, 仲駛鬼show off

即係代表支那寶=賭/白粉/叫雞

垃圾

叫自己老闆做員工

你班傻既咁樣自慰下都感覺良好
人地依舊咁撚有錢 依舊俾手人吹奏

乜撚野係支付寶？

眼科醫生唔做Laser

何生咪講話自己唔賭錢囉

拎卡俾侍應型過自己行埋去掃code

事實又係既

跟唔上時代步伐

自己唔用，睇怕個支那寶都係有古惑。

正想講

掃code個動作又真係幾柒嘅

有信用架人唔用支付寶！

好似行入電話鋪個sales sell你用三叔佢自己用緊iphone咁

我有個女仔fd 賣bra....

仲話去叫雞

車都唔係得一架啦 想用咩咪用咩
有咩問題
支那人咁都有炒作

班打手五毛呢？

人定狗呀

係得大陸閪當自己微信支付走在世界尖端

QR code

成件事感覺可以用黎做公關，但變左倒自己米

冇電? 之前D五毛講到周街共享尿袋好方便冇可能冇電㗎喎。
D五毛又話返大陸住咗成年。完全唔使帶其他嘢出街，一部電話搞掂

做得富豪係同其他人有d唔同

因為佢地吹到唔用支那寶就落後

生癌五毛JR 呢

我用黑卡型D 定拎個支付寶出黎型D呀
自己諗下啦

八達通公司管理層幾時唔用八達通呀？

你條職工盟柒頭！比返錢工友先講啦！

係上面

#96

俾錢不嬲係一種習慣，一個過程黎
係方便既洗撚轉黎轉去

屌你老母
你d 打手一話唔用就口誅筆伐

職工盟柒頭真係好神奇

一味話自己支那寶先進, 其他人係落後,
但同時馬雲唔用先進既支那寶又係無問題

職工盟真係充滿精神病人

用唔用關你撚事咩

八達通公司幾時屌人唔用佢落後。 係你D生癌五毛鳩叫支那寶先進方便。信用卡落後

你真係癌上腦

即係好似APPLE CEO用三叔手機一樣 會令公眾對你公司個產品有負面形象

冇話關唔關事既
不過連創辦人都唔用就真係
試下bill gate用iphone steve jobs 用microsoft

竟然0負皮，似乎係真話，但賣毒品多數吸毒

賣粉點會唔食

姐係餐廳老闆成世淨係可以係自己間餐廳食嘢？

但之前啲五毛又話唔用qr code嘅支那寶就好落後？而家只係問下佢哋個老細而家唔用，係唔係叫落後喎

咁有名氣用下自家品牌咪當宣傳囉
馬雲哥咁醒點會唔把握呢啲機會

食厭咗試下第二間有咩問題？

但你 QR CODE 唔會嘟厭咗架嘛

嘟QR code 點會厭，次次個code都唔同樣
五毛一見到新QR code 下面就已經硬硬哋啦

我就無聽過有人話"嘟八達通嘟到悶, 呢個月搭車會比返散紙回下氣先."

餐廳老闆唔食自己間餐廳=自己間餐廳唔好食？
Correlations 強小小好冇呀

你理撚得人姐，佢手機冇電唔撚得？

餐廳老闆有無成日踩隔離餐廳話人地D野「難食過屎」, 話自己餐廳「好食過龍肉」

然後每日去隔離餐廳開飯, 唔食自己餐廳先？

你智力係咪有問題？

馬雲幾時講過信用卡落後？有嘅話比source唔該
佢最多話八達通落後姐

正常就冇話唔用得嘅
但係D支那寶打手講到唔用QR Code就係垃圾咁，而家好難兜喎

同埋如果佢真係咁講過，個老闆想試下食屎又唔得？

你唔好扯開話題啦
咁你老細呢個行為係唔係你哋口中所講嘅「落後」先

每一佢唔係我老細
第二都係個句，佢幾時有講過信用卡落後，有嘅請比source，佢頂多話八達通落後

打手唔係成日話唔帶銀包信用卡周街走好方便架咩
點解馬雲會帶卡出街架

睇嚟你閱讀理解真係零分
你睇吓我原本講咩先啦，我有講到係馬雲講咩

馬雲自己都唔用

身體係誠實嘅

支那打手唔好轉移視線啦

八達通NFC技術先進, 定係信用卡磁帶先進呀？

支那狗真係越做越核突

信用卡係大陸用晒nfc加online啦傻仔，八達通個nfc仲係offline咋，仲磁帶，坐撚左幾耐呀

仲有佢有冇講過信用卡落後呀，冇就過主啦，仲係到死撐

咁唔係佢講佢點解又唔用得呀？有人落後佢就唔用得，咁香港夠有人殺人放火係咪全香港人都要一齊坐監呀？

香港人真係好柒好笑，仲以為nfc香港領先全球，廿年前咩

最柒唔係佢唔用
而係緊急澄清

支那狗真係好柒好笑，仲以為QR 掃CODE 領先全球，廿年前日本AV用QR CODE咩

馬雲都唔用呀！

真係好笑

冇人話過QR code先進，用QR code嚟比錢先係先進。
同埋咪轉移話題啦，佢有冇話過信用卡先進呀？你搵到source未呀？

*唔先進

根本錯晒

反還反，但咪忘記支付寶 係咩黎

馬雲自己唔用反而無問題仲避開埋誠信呢樣野，唔會俾人屌佢呢頭俾完錢，轉過頭就退錢

咁小事都有得講

你up乜尻 無啦啦退乜撚野錢
即係因為佢係老闆 就幾時得閒就可以周圍調用戶啲錢？
咁你都講左點解香港人唔用啦

講真你閱讀理解係唔係零分？
我係問班五毛打手，佢哋之大大聲話攞張信用卡出嚟俾錢就係落後啊嗎
咁佢哋老細而家就做緊呢個行為，咁佢呢個行為係唔係五毛打手口中嘅「落後」
馬雲用唔用信用卡關我撚事，但之前班五毛打手講到咁盡，想睇下佢哋而家點兜
原來就係你咁樣兜，地圖炮爆哂所有人當焦土就算咁低裝

五毛打手關馬雲咩事？你點證明佢地係五毛，就算證明到佢地係五毛又點證明佢係馬雲請返嚟？
同埋班五毛打手去到幾盡關我咩事，我針對嘅係馬雲冇講過信用卡落後，班「五毛」話落後唔用係佢地嘅事。
都係個句，係咪一個香港人犯法就全香港一齊坐？
咁你套邏輯同「因為夏娃偷食禁果所以佢地子子孫孫有原罪？」有乜分別？

唔好兜喇

佢要showoff，你認真？

生癌五毛JR回一下當交功課已經知無得撐

馬雲出去國際論壇成日寸柒柒話支那寶幾先進 老坑都識用 唔使用現金 支那唔需要信用卡

班五毛生癌死哂

又係分身acc

班五毛仲有幾多鬼acc?

連撐都唔撐

未收到支那上頭order 吖

鬼拍後尾枕

你們馬雲真落後，連支付實都不用
千多元都要刷卡

佢真係唔需要show off
所以佢唔用支那寶既原因
好大機會支那寶係狗都唔屌既垃圾

柒撚左咁樣兜法
真係人如其名
一舊過唔到QC既硬膠

即係自己認撚左支付寶有咩問題

jr 快d繼續撐啦喂

Offline 既好處係速度， 同先進無乜關係
你之前啲同事先話支那寶定wechat都係offline 話好快
唉你又咁倒佢米

之前有單大陸新聞話小米高層用緊iPhone

毒販自己唔食

你條廢人有屁就放啦係到死忍爛忍又諗唔再點駁我就躝開啦

手機冇電係手機問題定支付寶問題？
因為電燈冇電開唔著，所以都係用返蠟燭火柴？

邊個手機無電？

唔關你事又幫人兜？

夠唔關你事你又答乜嗲呀，烚下烚下咁

佢係咁扯開話題蒙糊焦點
好撚肉酸

討論區個個唔出聲?

幫五毛兜就....

呢度啲垃圾五毛狗呢

仲以為會返博轉頭講qr code好安全添

先唔討論支付寶嘅利弊
馬雲自己一次半次消費唔用支付寶都好拎黎做新聞?
咁麥當勞叔叔偶爾一餐想食kfc都可以做新聞啦

邊個係度做新聞先
係度喊打喊殺唔跟你用支那寶就係落後又盛
屌票係得既陳雲神早入左立法會啦

我唔係話佢做新聞
我意思係篇嘢同馬總統看手錶無分別

你出聲就係討論，我出聲就幫五毛
其實屈毛左咁耐你地一d證據都攞唔出嚟就唔刻行返香港嘅法治精神，唔好口裡愛港，但用大陸個套咁肉酸

駁到未
馬雲幾時講過信用卡落後，有嘅比source

終於有人講人話

又係左扯又扯其他point埋黎轉移焦點

邊個電話無電呀？

依樣野咪就係雙重標準，咁黑人憎
當初日夜開post 洗版信用卡八達通逐個指住黎鬧
到而家原來個老細都會唔用既
就走出黎幫佢兜
班打手肉唔肉酸啲呀？

想搵人嘈交就過主啦，大陸仔

邊個冇電同單嘢冇關系，有嘅請就明

駁乜？
你自己帶去「馬雲幾時講過...」然後要人答

咁佢冇講過信用卡落後佢點解唔用得？班五毛講乜關馬雲春事咩，佢話支付寶先進唔等於話其信用卡落後
邏輯清晰小小好冇

搞清楚先
我唔係撐馬雲or支付寶
只係覺得純靠呢一單嘢黎講真係以偏概全

乜都唔洗講啦！支那人

捉都捉個好小小
就字都係速成打錯啦

自己隊個稻草人出黎打仲講邏輯添

咁佢點解唔用得，答到未？我來來去去都係呢個問題

系同係速成點打咁錯呀
正體字打「關」字關聯字又唔會出個「系」字
次次啲支那人轉漏呢啲字梗係話打錯

咁速成打錯點解釋呀,你轉夠話題未
點解馬雲唔用得信用卡？

依單野點解唔可以攞黎當新聞呢
佢今次咁啱比人周到，你點知佢係一次半次
自己產品比人見到原來個老細唔用
引起回響係自然不過既事
係百事度做野，比人見到你飲可口可樂都要即炒啦

我哋係要睇五毛點兜，你衝入黎打稻草人問馬雲幾時有講過

你去幫五毛兜我點解要答你？

一次半次唔用等於佢完全唔用
所以我咪話以偏概全囉

轉換字形轉漏咪解釋到囉

而家唔係用既次數呀
係佢既身份呀同佢既行為呀
微軟主席用MacBook 會唔會唔比人笑呀？
仲要比人咁樣周到
真係一句以偏概全就兜到咩？

用macbook就唔會係一次半次喎
你點可以拎黎做例子

阿里巴巴董事局主席馬雲到哪都是焦點，他近日在重慶某酒吧小酌，付帳時並未選用支付寶支付，而是刷銀行卡的行為，惹來熱議。
據媒體11日爆料，馬雲1月10日出現在重慶九街一家名為IF的酒吧小酌，隨同馬雲一起進入該酒吧的還有阿里巴巴集團資深副總裁、阿里雲總裁胡曉明。知情人士告知，10日晚上10時左右，馬雲一行六人進入酒吧。點了一些啤酒和川味小食外，馬雲還點了三首歌。因為馬雲太過出名，在該酒吧只待一小時左右就離開。知情人士還透露，本次消費金額大約在1300元左右，有意思的是，馬雲並未用支付寶支付，而是刷銀行卡。消息傳開後，當即引來網友關注。
針對此事，支付寶官方微博11日作出回應稱，每個人在支付方式上選擇都是自由的，也應該被尊重，自己的員工也不例外。
支付寶官方的回應同樣也引來網友圍觀，有網友戲稱「馬雲是001號員工」，支付寶回應「001號員工也是員工」；也有網友認為，「自家老闆親自上陣調研其他家支付方式，這就是成功之道。」還有網友調侃：「把這名員工開除了！居然不用支付寶。」

總之馬雲就可以一次半次
今次比人周到又點知之前無
即然講到支那寶咁方便
又會突然咁屎忽痕用啲唔方便既方法
你話唔係之前用開今次突然係一次半次？
我就信前者多啲嘞

咪係囉
咪就係唔知有冇囉
呢個咪就係重點囉

一般人就係
但馬雲個身份比人周到
一次又如何
一樣無得以偏概全去兜

所以結論係
報紙報到你地想睇嘅就信到十足十
報紙報唔到你地想睇嘅嘢就肯定係假

如果而家有篇報導話馬雲去叫雞然後用支付寶比錢
你地就會話食飯都好講,肯定係夾埋記者比人睇佢用支付寶

對中國人來講有圖有片有合約有英中聯合聲明，都不認，不算數！